今晚10點叫唔叫

買咗個大喇叭

老閪都叫

叫 每日都叫

叫 日日都叫

大叫又唔駛成本，點解唔叫